李+誠 長和系 坐艇揮手區

1 號仔 6500 股 $75
1038 2500 股$60

要同李生共存亡

1038 $60

明天可能得返50 = =

小弟71蚊入過1113、坐左2年
好在大市出現破頂先72賣得出

93文兩手長和

1038 $60.8
1113 $55.6

蝕到打錯，三手先啱

$97.5

如果5x蚊溝淡佢

56x2000@1113

同鉅仔共存亡

1113@$63
慘

1號仔 75 蚊3 手

1 @ 72
1038 @59

lm

1仔 67.5

隻隻優質股 驚閪咩

1038 $66

6 $73

打算持有到佢地執嘅一日

72 1號 1 手

1仔 8字頭入

6號仔 55

1仔 平均價86 諗住跌到60 all in身家

001 $80.9 3手

分段買啦巴打

琴晚道指跌800點，今日竟然有得乾升

巴打眼光準！

我都有一手係$90，其餘溝淡先去到7拾幾

有米

1038 ～62

香港係李家城，驚西咩

1038 三手@64.8。

諗住溝到60下，睇定點先

1 號仔 月供

以前就係

利申: 13000股0001 4500股0006
其實驚驚地

1 $77
1038 $65

1仔 79.6@1手
下個月出糧入多手

1038 @59.38
1113 @57.68

大戶

收息都夠過世

1仔 @77.6

5手1仔@84
買嗰陣仲以為已經好低。
估唔到低處未算低。

巴打月供幾多？

萬三股 1號
巴打你平均價幾多

今日見佢止點回升 再溝淡入1號長和 +500股 @$66.5
合共7000 股

6號仔here

95 2000
90 2000
85 2000
80 2000
75 2500
70 2500

65 60都應該會入
希望冇睇錯

7手呀，100蚊開始買，85又溝，$72 又溝，如果真係見60我真係諗住 all in 同李生共存亡

形容得貼切，真係free fall 有幾日逆市下跌，心諗咩料呀？

巴打成千萬身家，我係窮等人家

巴打再我策略一樣，每跌$5一注
跌到$1真係同佢共存亡

唔好，我策略每跌$5入注，咁先可以共存亡

以前就係，誠哥都差不多⋯
依家中資當到⋯

$3000

睇錯左

依家月供平均價幾多？

$78

點解要咁集中狂溝一隻....唔好同股票產生感情

由L+x撤資開始，長和系變左某部分高/連登仔既宗教

1038 $7X

坐緊潛艇

繼續維持派息都係一年6萬
一個月得5000
點過世

都ok 既有d 巴絲打$90

$96 一手
有冇人買入價高過我？

3手 平均$86
點算

有d 8號仔既影子

李+誠收山
正式大佬對細佬

其實誠哥所持資產幾優質又穩陣，如果唔係比大不列顛脫勾英鎊下跌，長和系一定破百

差好遠，8號仔得隻殻、長和系係全世界持有不同優質既資產

溝淡囉

1@75
1038@62

株黃台瓜已經得返D葉

1仔 80
1113 50
唔驚

入得未

RSI 見20 已嚴重超賣，星期五已有相當支持建議買入

1仔 72.5

唔知幾時升返，66左右放左，轉去買美債算

依家先入會不會遲左

2月已經開始不斷買，債黎講算升左唔少

今日彈 1 號 同1038 有顯著反彈

1038

系好安全帶準備上太空 利申$66入左大拿拿一手

落唔到$60俾我重搥出擊

$68.85股東

64 1038

1038
遲下脫歐都唔知會唔會跌到pk，成個倉蝕得最多係佢

$67都入左一手 嗰時$80以為算平

1038 $59

唔好意思，借一借位～

解放軍係10分鐘之內就可以落黎軍管香港
美國可以一夜之間取消香港關係法
隨便一樣野都足以致命
令所有外資撤退，港元急速貶值

保護自己資產，全民唱美元現鈔！

目標價係$100

分段買啦，邊有咁準買到咁靚價位

正解，起碼佢唔似騰訊，咁多優質海外資產，英國脫歐+中美貿易戰都可以比人質到咁低，香港形勢我估計反而影響唔多。

依家中美貿易戰稍為緩和，剩返大不列顛脫歐，如果都解決埋重上$90 應該唔難

同我一樣啦，我上星期溝多手$66.5 合共7000股平均價都要近80左右，港股講資產值佢最值錢

打錯，最重倉係1 號

師兄今日帳面都有賺

1號仔加供

1號仔係咪ROIC = WACC?

長和系尋底

無錢入阿
唔好升住得唔得阿

施銘倫太古系哭泣區呢?

其實誠哥的生意個最大問題係ROIC低同冇乜護城河。低價可入d, 但唔好expect 大升。

英國波叔有冇料都係問題

低價無錢入

長實集團（1113）以252億港元，收購英國Greene King集團。
收購對象咩來頭？2015年國家主席習近平訪英期間，曾與時任英國首相卡梅倫，於當地餐館品嚐傳統美食炸魚薯條，卡梅倫所點選的飲品正是 Greene King 旗下釀酒廠的一種啤酒產品。

買啤酒走資

有種狗唔搭八既感覺

當年$101買過1號仔

跌到$92，升到$99走咗

據了解，Greene King除經營啤酒品牌、釀酒及餐館之外，旗下應佔物業面積逾7000萬方呎。截至4月28日，Greene King擁有1687家英式酒館、餐廳及酒店， 81%之物業均具有永久業權或作長期租賃。長實指，其已投資於英國英式酒館行業，並擁有一小部分英式酒館，而全數均出租予Greene King，是次收購與其全球多元化政策一致。

改建慨念

6仔 62.04
1038 63.11

收購讓人哋公司，再將啲舖頭斬件上

兩手1113 啱啱入 $55350

我都諗緊呢樣野
但我估英國要改建唔易批准

想開始供1號仔了

英國脫歐 應該對外資投資放寬返

70.3 入左兩手1號
好驚接火棒

1 - 98.8
1038 - 61.45

70驚hi咩

in +x we trust

因果由國，容港治己

6號 $60

1038 平均價64.5 月供半年

一號仔回春

今日再坐火箭上升，早幾日都講左已見底

所以今日雙1113 單拖跌落去

師兄好眼光！

司空見慣， 霍建寧當年賣橙都係咁

我$80都未驚你驚咩？

係，真係唔係安慰自己，起碼有息收，佢又唔係二三線股實升返上去

我半年62 今次跌左幾年息

其實應該注意以下幾樣
1. stable cash flow income not to mention there is no margin cap in the food and beverage industry
2. asset enhancement of those owned properties either lease to someone else or sell it
3. Export of those beverages through Watson
4. The fx rate is extremely low in the UK. the price is hell cheap relatively.
5. CKA has a huge cash pile which is pretty much useless at this stage. Investing in beverage company with the real estates matches with their target to have a diverse income globally
6. The gearing ratio is still low after all.

我都有諗之過2同3

睇黎李家想擺脫同1既重疊問題所以無再專登揀基建類項目

1. The gov will not further allow it because of the competition ordinance
2. There is a trend that the profit margin will be set tighter when Jeremy Corbyn steps up (much less chance now due to the chaotic brexit)

I think in general, cka is the best among ck series company. You guys should invest more in brk b instead of ck series stocks only tbh

1038 @ 60.8 一手

1仔真係驚西咩

分析得幾好，集團持有好多優質資產冇理由咁樣壓落去

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

1號

老闆冇良係對股價最好支持，你睇年年HSBC 炒人都會升、領展仆街股價就差不多破百。

這是現實⋯上市公司就是沒什麼良心⋯

當年係胡/溫，需家習

1113

1113 $65
0006 $78

1113 而家入唔入得過
定係入1號仔好

真係驚西！

俾大師燈死咗

79 1號 1手

$58 鐵底

55.5 3手未驚過

5手1仔@71.3

4手70蚊

唔好睇算

長和系

日日除淨

1038最痛

1113買得未

Lm

每日day low收

電能入唔入好

一年高位跌得幾蚊渣wo
點解唔撚跌左1/3既0001

重有硬脫歐

英鎊貶值

長實長和長江都有貨

1038 $65入咗

一號兩手 均價90up

1 @96 + monthly
1038@59 + monthly

thinking buy more 1038

0001 = port + retail = die